認真，施完火魔法後，係手足完全離開前，真係唔應該放消防過去

火係我地同狗之間嘅防線，你地班友一見消防到場就幫手拆路障放消防過去滅，滅完有啲仲係度拍手叫好，真係白費晒前線手足啲心機，好心你地係手足完全撒離前，唔好再放消防過去

真

咪係，真係睇唔過眼，明明班狗次次見到大火都唔會衝

唔該幫推，等多啲人見到

岩

消防不是敵人呀，同可能係走救兄弟。
前線用火魔法都係buy time。擋一擋走啦無話白費唔白費呀

唔係要當佢敵人，我地唔會攻擊佢地，但我覺得唔應該特登開路俾佢地入去救

不過放左火路障，手足唔係應該立即走咩？

完全同意
有咩理由爭取時間都未做到就整熜佢?

認真 今日小弟用望遠鏡睇到消防同防暴傾計
之後消防車就揸到我們rb前面鳴笛 好似想好我地放行咁
我地堅定唔放 因為再前一個街口啲rb 係消防清理
之後狗就用消防take cover 衝左上前 放tg
消防己需要提防 好似想我地放行 之後狗就衝

所以我都唔係好明點解個個當正消防一定係黃咁，人地可能心入面笑鳩緊你

今日黃大仙一比消防滅完火就比人追唔係話消防好唔好 只係我地無咗依靠

721 831

自推

.

agger